Het was aangenaam en stil, daar met de zeilen aan de rivier voorbij voorbij het grondwerk, en soms, toen het tij laag was, kijkend alsof ze behoorden tot gezonken schepen die nog steeds aan het varen waren onderkant van het water.
